有冇人發現tvb新聞從來都唔提連儂牆呢個名詞？

當now新聞，有線新聞，甚至文匯大公都叫連儂牆
cctvb硬係要叫“寫上訴求既紙張”

有冇人知點解tvb唔俾叫連儂牆？

我記得好似係有講過 唔知有冇記錯

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

有介紹過出處

連儂牆 2019-07-19 11:00

近期本港多區公眾地方都有市民貼上便利貼，表達反修訂《逃犯條例》等訴求；而在2014年佔領運動期間，亦有人在金鐘夏慤道張貼紙條表達意見。

1980年12月8日，英國樂隊披頭四成員約翰連儂在紐約寓所外被歌迷槍殺身亡，而他與太太1971年創作的《Imagine》，被視為宣揚愛與和平的經典金曲。

1988年，捷克首都布拉格有民眾在修道院廣場的一道牆上，寫上標語及塗鴉，表達對胡薩克共產政權的不滿。部分人在牆上畫有約翰連儂的肖像，以及《Imagine》歌詞。後來這兒被稱為「連儂牆」，成為年輕人追求自由、表達意見的象徵。

有次喺新聞檔案之類既30秒節目提過下連儂牆既來源
但我肯定佢從來冇稱呼過嗰塊痴滿memo 既牆壁做“連儂牆”

無睇好耐喇已經唔知唔理佢做乜9，前線做幾多都被編輯抽起

有提出處
但從來冇正名過香港既連儂牆，一直都叫“表達訴求既紙張”

cctvb
你唔係仲睇呀
睇得多變弱智

有時屋企人開黎睇我都冇為意係咩台
一經發現已經俾我轉返做其他台

葵芳光頭人舉槍瞄人都冇影啦, tvb一向剪輯新聞,
全港得佢最大免費電視牌照, 最多頻道, 想續牌緊係要親政府啦

冇睇唔知

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？